［突發］大圍係咪發生咩大意外？

依家1:39分 聽到觸近好大聲火警鐘聲 岩岩仲要有消防車係樓下經過 好似又有警車 響唔停...

好大煙

堅，好大鑊，心都寒埋

大圍 地鐵站對出 近金禧花園果頭

大圍

利申：住旺角

唔sure係咪我果邊 但不斷有消防/警車聲經過 同火警鐘聲

岩岩嚇撚死我

圖呢

咩事？

有一架停左係樓下
Btw 勿相認

比左

大圍有地鐵站你係咪行完獅隧嚟

火車站 sor 一時手快

IP都唔使check

巴打我知你住邊啦 下次去附近飲茶大聲叫你個username

巴打住附近？

嘩屌。。。岩岩經過真係嚇撚死
好恐怖，唔好貼現場相

Ip都唔洗check,漢年樓上

No need check ip

GOOGLE MAP召喚

有冇咁誇

講緊笑吖

今舖真係id都唔洗check

有一架停左係樓下
Btw 勿相認[/quote]
巴打我知你住邊啦 下次去附近飲茶大聲叫你個username[/quote]
GOOGLE MAP召喚[/quote]
Ip 都唔洗check

今日好撚怪 一出門個垃圾筒已經著左火
好彩吹熄左 落樓下同看更講
好似下面個層都係咁

利申：大圍

咁靈異

咁奇怪

講到好靈異咁

火車站下話

如果有人有心咁做就好撚大獲

一時手快打錯 上面更正左

咁撚恐怖

通常半夜都聽到有人鬧交 但放火就真係太顛

好突發 想知再講

你肯定係有人鬧交？

我住海福花園聽唔到

係大圍站做緊野

無啦啦聽到地鐵站緊急關閉 仲以為試野

快啲update 啦

幾好喎樓下就係渣打

係咪狗鐵果啲消防演習呀

睇怕唔係 因為真係出左消防 同埋半夜咁嘈實比人投訴 唔會搵自己笨掛

發生咩事？

喂 咬狗巴 落黎飲茶喇喂~

點緊急關閉 ？

咁而家姐係發生左咩事

有喪屍

住左10年多係大圍但唔係呢邊 禮拜六禮拜都會同屋企人係你樓下飲茶

講到咁大件事 蘋果動仲未有既

咁即係咩事

仲未有人知咩事

好恐怖

咩事？

利申係外國

咩事？要翻工唔想遲到

留名跟進

其實發生咩事

洞賓巴搵日一齊食雞飯或者肉餅飯啦！

巴打屋企

以後經過記住叫下巴打

2樓

巴打巧叻叻呀 咁都搵到樓主

咁到底咩事

巴打幾時落樓下剪頭髮

可唔可以上你屋企

住呢到都幾方便呀 唔鍾意飲茶嘅又可以去食粢飯大王

其實比左圖都估到會自爆 冇諗過會一呼百應原來呢到咁多人住大圍
但冇圖一間你地又話我開膠post嘩眾取寵 但其實琴日兩點左右真係好嘈 好大警鐘聲同消防車聲 附近既巴絲應該都聽到
真心都想知道下附近發生咩事 但似乎據樓上一位巴打講好似唔係咩大火災 而真係半個鐘後就平息到 蘋果動都好似未有報 搞到我真係好似開假膠post咁 令大家焦點由件事轉左去我住邊果到
相信有唔少巴絲都估到我住邊 樓上有巴打話一齊食野飲茶果d我都歡迎 當識下新朋友 畢竟我冇咩朋友 但你話惡意騷擾果d就希望唔好啦 唔想騷擾到屋企人或鄰居

可憐既樓主
留名跟進

依家開post真係好危險

琴晚呢邊反而冇乜點聽到，唔知係咪太遠
btw，下次經過大叫巴打個名先

利申：美田

美田撚

屌你老味無淡好食

燈柱後面

樓下肉餅同鹽焗雞都好好食

未食過 得閒去食下

住樓上竟然未食過

個肉餅飯好巨型 次次都唔敢嗌 驚食唔晒
反而佢平時d午餐幾惹味 仲有辣菜脯

漢年？ 通常係屋企食

夠靜喎 唔好咩

個post錯重點

Btw 樓下間日本野都幾難食

仲好撚多新移民

你班人真係仆街黎

樓主好慘 你地唔好咁啦

我好奇今日係咪真係有巴打去樓主嗰度叫樓主

果個位其實幾好住,近地鐵站

變咗大圍討論區

巴打附近除左漢年仲有咩好食？
利申:未食lunch 好撚餓

一個post釣曬啲大圍撚出黎

捕捉連登仔

得閒食個靚飯

漢年仲要淨係開到7點 成日想食dinner都冇得食
利申 大圍撚

仲有咩好食？

係你樓下間渣打做 得閒落黎叫下劉江

個人覺得坤記腸粉好食 粵軒飲茶都唔錯

變咗大圍食野post

都好呀，好過下下落大圍都唔知吃乜好

大圍撚邊間剪髮
去過渣打隔離個間，去過全白色個間
仲有無其他係ok

大圍空姐空圍大

剪開燉奶佬隔離

85蚊果間 車仔面果到

除左雞飯其他真係垃圾

食咁多年都淨係食雞飯

金城，食煎肉餅飯/椒鹽豬扒 好正

淨係walk in過拉面舖上邊果間剪髮
手勢唔錯,有個tb洗頭好舒服
百6蚊到

美田附近有咩好食

晏晝豬扒飯唔ok?

冇

行去大圍食啦 又好食 又多選擇

最近m記都要行落美林

過美林/落大圍吃，吃樓下都吃到厭
利申：返樓下pt

新城？

係，近屋企，又hea

話返樓下pt 好易自爆

應該見過你

樓下間茶記又貴又垃圾又要扮人地買飛

鬼叫美田咁少舖頭

新城係咪換左老細，見過幾次有後生仔太子咁款屌柒班伙計

好耐之前換既，宜家嗰老細都想換撚咗佢，但聽講個牌限住

係咪診所隔離？幾錢？

呢幾年換既，開頭後生太子成日返睇舖，宜家太子好似開咗酒樓，轉返佢老婆同老細睇

康樂樓

唔爭在問埋有冇沙田圍撚

2樓j?

大圍近排開咗間食湯飯都唔錯
好似叫"湯加"
個牛尾湯飯ok

樓主屋企樓下果邊?

屌你老味睇睇下突發變撚左相認post

巴打邊棟樓邊層都比人起埋

樓下過幾個鋪位

屌
咁即係發生咩事？

樓下間魚米服務態度幾差

大圍有魚米？
新開嫁？
btw有無人試過間食蠔既餐廳

變左相認po

啱呀，勸奉各位冇乜野唔好去
自己放假唔係太懶都直接大圍算數
求大圍推介

叫admin直頭開個大圍台啦

太遠啦 咩都聽唔到睇唔到

利申：美田對面

唔係魚米家
係魚米
我覺得幾好食bor

大圍撚lm

頂 原來個po琴日架
唔洗理我

笑撚左直線自爆

恆峰撚

私樓

Ip都唔洗check

新城真係狗都唔屌 難食到
不過美田得一間 有時餓真係屎都要食
利申 成日叫外賣

年頭年尾都會黎大圍留名
次次都食肉餅飯嗰間

可能見過巴打
我都唔明點解成個美田商場錯撚曬，最撚好笑係成兩間ok做乜鳩
美全嗰個空舖又唔冇人做餐廳，呢排個位裝修都唔知做乜

老豆老母好撚鐘意去美林個邊飲茶 要行到老撚咁遠，啲野食質素又唔係好

利申住新翠

大圍其實都冇咩好食
成日比人吹到似美食天堂咁

其實咩事

馬會嗰邊有間燒味幾好食
但係好貴

ya美林遲下開返兩間食得既餐廳
又可以做廢青10分鐘生活圈

但係幾好食

好那貴 佢特色好似係成條魚上
成40幾50蚊

美林飲茶好正wo
最頂樓個間，晚市都好食
不過樓下間東江雞就窄d，我未去過
見d人寧願樓上大排長龍都唔去東江雞就知佢應該都係難食
仲有隔離間cafe都唔差
btw，翻過兩年美林m記pt

變左大圍吹水post

利伸: 住大圍

新翠巴打

第時都唔知有乜好食

間傻西手撕雞腸粉仲周不時有人排
樓主樓下積富街嗰附近仲有有少少野食咁，呢排吃嗰間越南野幾唔錯

以前去開樓主屋企樓下渣打隔離間salon剪頭髮

係多野食 有d都ok但唔係真係咁高質

有時連食早餐都唔知去邊食好，間間都貴到仆街

多年都係食過一次

間拉麵我咪又係一樣，呢排經過留意到先吃咗次

拉麵我覺得ok，自己都食過幾次

認真唔錯，下次搵機會吃埋佢啲咖喱飯

大圍咁細 但真係叫多野食 ，係食到厭左

個間野個煎蛋豬排飯

燒味之作 真係好肥 啲肥叉正到 不過真係有啲小貴 但係佢咁高質就算喇

利申：一個禮拜食兩三次

我想講真係好正

樓上班轉移視線變大圍吹水post既巴絲是咪掩飾緊啲咩

掩飾樓主個自爆
唔知今日有冇人係樓主屋企樓下叫樓主

大圍雞粥落勁多雞粉各巴打不要試

平時間經過可唔可以叫樓主落黎一齊食飯

求地址

係咪加油站對面個間，藍絲黎

join

那有錢？

個豬排幾好食

奇樂執左同隔離間粥舖執左，表示新翠只剩下m記可以食

淋肥佬黎豬雜果間
老闆夥記都坐監